[NBA]最強陣容討論

PG:Curry
SG:Wade
SF:Lebron
PF:KG
C:shaq

Curry
MJ
LBJ
TD
Olajuwon

shaq既缺點太大
就係無射程
大夢射程方面屌打佢
加上步法 唔需要單靠力量都完勝對手
同埋SG點都係MJ啦

如果係現代籃球
KG位係OK

KG同TD邊個勁
其實差唔多
不過KG無TD有咁多好勁既隊友同教練
KG全面過TD
KG係一個有PG控球身手既大前

Pg:MJ
SG:MJ
SF:LBJ
PF:TD
C: Oneal

計而家定計埋之前先

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

冇最強睇咩戰術 球權分配 好多影響

Curry
Dlo
Klay
KD
Green

呢對波無咩3分

josh smith x5

如果呢隊對

PG: Curry
SG: Kobe
SF: Bird
PF: KG
C: Dream

應該幾有趣，雖然我都係覺得會係 mj 個隊贏

MJ, Curry, Carter, LeBron, Yao Ming

Im a fan of Vince carter. He was certainly a very exciting slam dunker who was worth his weight in gold to raptors. Don’t get me wrong- I still enjoy watching him play even though his prime has passed. He proved his worth to Raptors by helping win multiple championships. His worth to the team was incalculable. I must say he’s made significant progress with his three point shooting since he joined nets. Unfortunately his back injury has progressed fairly rapidly forcing him to be sidelined for four months because of his back injury. He has a follow-up to the doctor next week. His friend LeBron James will also be out of commission until his leg heals. He hasn’t made much progress with his shooting since he injured his leg. His doctor said he was making good progress and will check on his progress next month. He assigned the blame for his injury to a lack of training and stretching. Oh well it could be worse. His worth of contribution to Lakers is incalculable. Lakers is as likely to win the finals next year as warriors in my opinion. The other month Lakers didn’t just beat Bulls. They wiped the floor with them. The role of every coach in every team is well defined. Everyone has a key role to play in every team. In addition, the government has established a commission to examine the use of steroids among players. Another commission has also be created to investigate family violence in nba which I wholeheartedly support.

又係好隊友好教練論
TD打NBA時，波波都只係教左半季廢波，大把教練出名過佢，咁都當因為教練
打左咁多年NBA，身邊除左上將呢個狀元，新秀或者簽人從來都係人地唔要先執到，一直等到生涯最後一年先簽到個LMA，咁都當因為隊友

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

Doc rivers
Austin rivers
Josh Smith
Anthony Bennett
Zhou Qi

PG:Curry
SG:Klay T
SF:大手
PF:LBJ
C:tim dun

睇到最後一段 忍唔住笑左 td係全方位既大前
自己搵食 幫手拆應 隊友配合 心理質素 單對單防守 基本上可以評價一個大前勁唔勁既準則 佢全部頂級
KG身手可能係好過td少少 但td係最強大前 其他都好難埋到身

體能上KG好過TD
同埋KG有控球能力
速度上都快過TD
TD打底係勁過KG
但全面性2者差唔多
又或者KG再強少少
如果係現今籃球既打法
KG係更加合適

樓主無話個場有三分線

速度體能 td未傷之前 起碼同kg平排 唔好比近年既佢呃到

未見過鄭育打SF

木狼時期kg速度體能彈跳身高控球都好過td啦

mj
mj
lbj
kg
oneal

Curry
Kobe
Bird
Duncan
Oneal

LbJ 換Leonard 啦 唔撚識波